[發夢前必定要睇咗先!!!] 前美國海豹突擊隊教危險環境反應訓練 [自衛篇]

前美國海豹突擊隊教危險環境反應訓練

我強烈建議大家去發夢前睇一睇. 佢解釋咗好多有用既info. 呢個post只會傳達佢講關於自衛既嘢.

究竟可以點樣簡簡單單 - 用平時會搵到既工具 - 加強自我防衛?

首先預備一排銀仔. 最好係銀行包好嗰啲一捲捲銀仔. 如果無, 可以自己包實十幾嗰五蚊銀. 包得越實越好. 【10:10】

[1] 出拳前, 用手緊緊hold住啲銀仔 可以加強你拳頭既density, 令每一拳更有力 - 打落去大概有 40km/h
[2] 可以將捲銀仔放落一對襪. 咁你就自製咗一個 “SAP” (有少少似警棍), 攻擊力甚高既自衛工具 - 大概60km/h。
襪入面既嘢density越大, 越重, 攻擊力越高.

可參考. 銀仔, 襪都係會係平時會帶出街既嘢. 可以用完即棄 又可以幫其他義士準備.

另外可以用一兩本書 + 陶瓷磚 自製有防彈能力既盾牌 / body armour. 佢【10:50】開始解釋. 基本上，陶瓷既化學結構令佢有防彈既特性, 保護力比浮板, 路牌等 薄薄既一塊鐵板更高. 佢示範中喺用一本或兩本書夾著兩塊平放既瓷磚. 未免解釋錯, 請親自睇佢解釋【11:07-11:36】.

所以大家去發夢記住帶
(1) 銀仔
(2) 多一對襪
(3) 牛皮膠子
(4) 預備好既書 + 瓷磚

自推一推

推 有用資訊

Push

推

up

Up

push